Twitch Prime一問

就話說
小弟想開一開個Twitch prime嚟攞啲野
而我就得張Tap&Go
所以想問下咁多位ching Tap&Go可唔可以用嚟申請佢嗰個free trial?